借問聲鍾培生，生生，你嘅自信由邊度嚟？

驚打死人

利申: 唔識boxing

紅色果個 咁似沙包

你睇吓佢後腦，HK Police Boxing
俾錢啲狗做沙包

牙生d 動作咁慢
紅色咩都唔做捱打
咁又執100萬

白框佬都Ko佢啦

馬雲打贏全世界十大高手

最後都死係習帝手上

No bullshit let's go 打死臨昨